有無人login 唔到渣打online banking?

一直話我個username & password 錯
又話可能CapsLock 左

但肯定無，有無人有咁嘅情況？

我都想
打到上CS 唔駛係度問喇...
由4點打到7點次次都線路繁忙...

佢lock左你個acc
你係咪打錯密碼?

限制走資

佢個撚屌電話廢架，打極都係線路繁忙

成日用唔到fingerprint login

我好肯定無打錯密碼

好徬徨唔知點算，電話又打唔到
又去唔到分行嘈佢
利申：海外巴打

我記得可以係忘記密碼個到搞

間唔中要坎掉重練呢方面係有少少白痴

都試過

佢話 we are unable to process your request. For further info, please call our customer service hotline...

一鳩樣

落分行

無改過密碼無端端log in 唔到

Same here

今日大跌市，係咁㗎啦

冇改過pw俾佢屈我錯 仲disable埋指紋

我都係咁

我估係因為你login個app嘅時候咁啱斷線連接唔到
跟住佢又幫你再試 無限loop 之後當然都係login 唔到 然後就當你係撞密碼 鎖埋你

因為我真係試過
次次都係佢個app更新之後出事

咦, 我又OK喎今朝, 股票trade到唔洗跳老舞

冇事
唔知關唔關PB事

放低 username password
等我幫你試下

acc: fuckuidiot
pw: urmomissexy

真係 login 唔到！
問返你老豆點解佢幫你開個咁既 account...